強烈要求星期日出港島繼續遊行

出元朗係無意義
就算比你光復成功
咁5大訴求呢？
中共依家已經無計可施，佢最想就見到你地鬼打鬼

出元朗對住黑社會，要消耗好多人力物力
結果只有2種

1）成功 ，但黑社會都癲，只會繼續覆桌，主線會小好多人，而且警察有機可乘拉人
2）唔成功，消耗哂人力物力，仲會好多人受傷

但出返港島遊行
1）唔成功，繼續比壓力政府，佢如果再次出動黑社會而警察坐視不理，只會擊起更多民怨，社會都唔和平就更多人抗爭，而且外國所有媒體都睇到黑警唔係一次縱容黑社會暴力